揸開逢車到底係咩感覺？

會唔會唔夠集中力向前？
感覺有野會飛入架車度

冇冷氣

笑

太凍太熱太曬落雨都唔會開蓬

流動空氣清新機 吸曬啲tg

開蓬個設計係唔會吹到司機同副駕

最適合開逢應該係凌晨？
涼涼地 無前車死氣

香港唔好太多ff 又多塵 又多拖頭貨van
開逢係設計比鬼佬係沙灘到溝女

想整返部718gts 不過唔會要軟頂
一定係硬頂

好舒服㗎。其實咪好似你坐喺屋入面 vs 坐出露台嘅分別。

可能我本身寒底，所以唔係劈頭曬都唔覺好熱，尤其行公路，有風吹住，感覺好開陽。

閂咗兩邊窗，車入面唔會好大風。

行隧道就有啲嘈。

冬天凍咪戴頂 cap 帽，都可以照開。

真係太凍太熱咪閂返。

最驚遇到垃圾車，或者啲貨van噴黑煙。唯有想辦法行快啲/慢啲避開。

返工放工都係行公路，條路又唔塞，有風唔會覺得好大塵或者好熱，所以除咗落雨好多時我都開篷。

總體開多過閂。

理論上會多塵d?

一個字 爽

揸落會唔會覺得車架好淋？
始終少左個頂

都係個句，行公路，唔塞車，基本上有風，塵絕對唔係要考慮嘅問題。

但係如果塞市區，前面隔離有架 Van 仔噴緊煙，咁咪拿拿聲閂返囉。

最驚反而係行緊公路忽然落雨。雨季開車前都會check咗天文台會唔會落雨先開篷。

咩車

香港啲路都無得開好快，唔覺有咩問題。

Miata is always the answer

ND mx5 解決到呢個問題，邊渣邊關

以前揸部na6吹到傻，可能太舊啦

軟頂會唔會好難打理保養呢？

要keep住梳頭

樓上有人吐口水

會唔會吹亂個頭？

ND 唔覺得吹到好傻。可能生得高，個頭會吹得勁啲。但係閂咗兩邊窗，車廂內唔算好大風。如果唔閂窗，有車頂都係一樣吹到傻啦。

老婆長頭髮，都唔覺佢落車要梳返頭。

ND 理論上可以邊揸邊閂，但係如果行緊公路（70-80km/h）拉個篷出嚟未閂好嗰1秒，個篷會變咗個帆，非常食風，要用啲力先閂到。一來有啲影響駕駛，二來驚同個篷鬥力會整爛個機關，三來驚甩手閂唔切成個篷會吹走，所以後來都好少咁做。

試過唔係好大雨，行緊車其實都唔會太dup濕，咪去到隧道口收費亭一路俾錢一路閂，快過佢找錢。但係俾人笑on9就好難避免。

軟頂難唔難保養我唔敢講，我泊室外都兩年，一個星期搵海綿蘸水抹下，無用咩清潔劑保護劑，touch wood 無穿無爛無怪聲。

至於有無人吐口水嗰啲，而家巴士都無窗，應該少咗啲見到你開篷特登搞你嗰啲case；如果驚兩邊大廈嘅隨機事故，咁入市區咪關返囉。市區多燈位，有時隔離停架巴士小巴啲廢氣都係難頂，所以我都會閂。

波子冇硬頂開逢

外國揸就係享受
香港揸就吸廢氣二噁英

On 9，食塵又熱，啲人一用呢啲車接我我屌9佢哋

要戴冷帽/帽

全部加粗A柱
所以大部份roadster都重過同款coupe版

做人肉吸塵機既感覺

扮形一時之快，返到屋企全身塵，仲有個肺

咁買得roadster都包左享受開蓬嘅駕駛樂趣
係型同扮型控制唔到人點諗
對上幾個星期日MD見到啲開蓬車出晒黎幾好氣氛

睇你揸邊區架姐

去d旺區多車 繁忙時間咪關左個蓬佢

兩個字：享受

呢排秋天開蓬簡直一流

硬頂意思係無開逢sor

落大雨開蓬先爽

R8, AMG GT, 911 呢D既開蓬版都係我既Dream Car

會唔會水浸

吸晒路邊d 山埃tg

擔遮就ok

好正，除左冬天同埋落雨都會開住個逢
揸過206 CC

著雨嬲仲可以多番隻手渣軚盤

開住篷都可以開冷氣/暖氣
Gel頭唔會亂
落雨10秒閂到個篷會有幾濕，除非一下就落狗屎
不過夏天閂左篷都feel到車頂熱熱地

都幾開心 係緊張個蓬要清潔

你應該係開蓬車主

但後座（如有）嗰d 就真係吹到仆街

大塵

成面塵
揸完車返去抹車抹到仆街

跟本有後座嘅開篷車就唔應該出現, 我指啲BMW 3系, 6系, 8系果類, MB C class E class 果啲
但Abarth 果啲唔計

利申: 兩座開篷